除左曹總傳之外，最想睇就係陳同佳傳

鄧鄧鄧…鄧鄧！

幾正...

12 monkeys

final destination